腦魔公仔就快有貨啦！！！

話說好多巴打都叫我係連登開post，於是我就用左朋友個account同大家講下腦魔公仔仲有幾日就有貨啦

之前訂左嘅巴絲打應該陸續會收倒有關交收詳情嘅消息，Facebook inbox 同email未收倒嘅麻煩耐心等候

而因為之前有巴打cut左單，綠色同黃色腦魔仲有少量，仲想訂嘅麻煩whatsapp 62044734，或姐inbox facebook page

比大家睇下腦魔公仔個樣

交收當日大家記住準時呀
多謝各位支持

P.S. 我同其他賣腦魔公仔嘅巴絲打無任何關係架

最後冇買，但照推

真係個個post都見倒你

Bot 嚟

[img]

（所有貨都會跟返原版隻眼 ）

巴打應whatapps

唔好意思，因為部手機唔係我度，我地已經盡力覆緊message，麻煩耐心等候

有買幫推

買咗, 好撚期待

去邊到交收？

加1

+2 whatsapp 左樓主～

隻腦魔bb好撚肥美

請問你之前有冇落訂?我地已經陸續send出交收詳情

唔好意思，因為太多message，我地已經盡力覆緊

whatapps單剔

因為我朋友未返到屋企，部手機冇電未叉返，所以單剔，唔洗擔心

好想要 快點覆我
Btw 幾錢架

等緊巴打inbox,但係想問下如果交收時間唔夾咁點搞

好想要

$80一隻

21-23 號都有交收呀，巴打夜晚得唔得?

應該可以 利申之前訂左

已fb inbox左巴打想要一隻綠色腦魔

多謝支持

未諗到邊日交收

唔急，17號之前通知我地就得

未收到呀？

你係用whatsapp定Facebook聯絡我地?
Whatsapp嘅話應該已經send出唒

whatapps問緊仲有冇多2隻黃綠款

有冇剩,想要

等緊收貨, 屋企得一隻

今次買埋

我都有訂一黃一綠
唔該巴打

fb inbox咗巴打，希望仲有貨啦

麻煩inbox Facebook page

有

whatsapp 會覆得慢啲，sorry

應機巴打

麻煩等一等

留名等綠色回歸

係咪無曬綠色喇

巴打覆覆下唔覆

樓主都仲未覆我

我都希望仲有貨啱啱inbox左巴打

已whatsapp
希望仲有貨啦

唔知自己有冇訂

What'sapped

巴打終於過到嚟
btw幾時有腦魔帽

仲有冇貨呀

點買

上次留左名但都無下文

同問

麻煩想買嘅巴絲打whatsapp 62044734

覆得較慢唔好意思，因為一開左po有大量message ，而且我地仲處理緊交收嘅詳情，麻煩大家等一等

你whatsapp你留左嘅名比我地，可以check下

下一輪可能會設計埋
巴打有冇idea?

我都覺得你毒

你whatsapp我地，可以check下

啱啱check左，綠色真係所剩無幾
琴晚whatsapp/inbox page嘅巴絲打我地會跟返你搵我地嘅時間嚟入，睇下仲有冇

仲未覆whatapps...

岩岩whatsapped

已Buy一綠一黃
有腦魔BB陪我過Chrismass

巴打真係唔好意思，因為一起身有二百幾個whatsapp message

已whatsapp

想買但係係外國

可以用paypal
我地會寄比你

外國jj已whatsapp
希望買到

我嘅聖誕禮物啊

仲未覆係唔係等於冇貨

宜家應該仲有
我地會盡快覆

我無買到都幫你推

綠色暫時無哂

宜家所有加單會以入數為準，麻煩大家入數前whatsapp 62044734，或姐直接打呢個電話問我地仲有冇剩，唔該曬

巴打 幾時開始寄腦魔

21號會開始寄

不了，毒撚無人覆

巴打 好想要 wts左你

Sorry呀巴打，不如你inbox facebook page
我地即刻覆你，真係唔好意思呀，因為whatsapp有幾百個message

有無考慮過毒撚無facebook
無埋綠魔腦魔bb 我唔想做人啦

我都想要綠色呀,要玩條脷仔奶腳

btw,已買黃色

唔洗咁sad
一係你不停咁炸我地whatsapp，我叫我朋友覆左你先

多謝巴打支持

想問下會唔會再整多啲綠色
好想要綠色冇哂貨

想要綠色
已經入咗黃色但想要埋綠
會唔會加單叫廠出貨或者新年你地會唔會再出財神版本？

好想要綠魔呀
得黃色唔完整呀

我琴晚inbox過你地話想要綠色
諗住陣間先入數
咁我仲有冇

hi 巴打 remember me?

無綠色，不了。

記得找錢

應該會

下次會再有

Hi 巴打

記得

宜家兩隻色都無唒
大家唔洗whatsapp/inbox啦

屌 想要

可以等下次

等收貨

留名

lm好想要

都係同之前咁上下 腦魔戴住頂帽 個人戴住隻腦魔
但係腦魔嘅下身點樣設計做頂帽 呢個就要諗諗

好期待收貨

之前過咗數影埋相係電郵覆咗，但無人覆，是否正常？

屌
遲左

Email未send唒交收詳情

留意我地Facebook page啦，之後會再有

留定隻綠色
好想要呀 幾時會再有

暫定新年前

係唔係會變新年版

本身只係訂黃版，如果想加多隻綠

咁咪著馬掛

好想要一隻 ，不過人在美國

已經訂左4隻綠色
送比朋友加自用

樓主幾時再有腦魔公仔Plan,等你.

仲未决定

唔好意思呀冇唒了

我地會寄去外國，不過今次呢批無哂了

1月會再有

我都想買隻綠色啊
幾時開始接受下一輪訂講？

係咪冇曬綠色？

1月會有

可唔可以整佢著官服 以前高登腦魔扮疆屍

Inbox email仲未有message

今日開始會覆埋email

有興趣！

建議開telegram group等大家自行進入

今次呢批無唒貨了
下批1月會有，遲啲可以開telegram group

下次會唔會有 ？
今次唔記得買黃色

交收當日係咪自己帶袋裝

買左一綠一黃
期待中

係呀

特別係訂超過四隻嘅巴絲打請注意，腦魔BB真係會比大家想像中肥好多

顏色未決定

巴打 派個日D公仔有冇袋裝
如果冇就自己帶

自己帶呀

冇收到email 我係找錢+遲入數巴打

唔洗擔心，我地記得找錢
我地會係今日開始覆埋email有關交收詳情

溫馨提示，交收當日大家記住自備袋仔去裝住腦魔呀！因為腦魔BB嘅size真係唔細 ，如果你買超過六隻嘅話最好叫埋朋友幫手拎

Facebook及whatsapp已經全部send 出交收詳情嘅message，email我地仲send緊

大家下一round想要咩款嘅腦魔仔

訂咗，未收到email

有冇細啲

我地仲send 緊

會整匙扣

仲未有email
21號唔喺香港 好驚攞唔到

無收到

仲有冇綠色

你whatsapp 62044734啦

Email仲未send唒

仲有22-23號

今批暫時冇唒啦，不過我地預留左好少量spare，可以留意facebook page 消息

下一次會係1月再出

綠色腦魔係咪會改

對手套

係咪會做新年版

隻眼會跟返原版

男朋友無聖誕禮物喇

新年版要睇下趕唔趕得切整

22 23號都唔喺香港
會唔會20號前有得攞

我都諗住送 佢一定好中意
可惜買唔到綠

20號啲公仔先送到，你會唔會搵朋友幫你拎?
你whatsapp我地傾啦

好葡萄呀

巴打可唔可以整呢隻

所有交收詳情已經send唒，麻煩用email嘅巴絲打盡快回覆
如果你訂左但收唔倒個message嘅話請whatsapp 62044734

呢款腦魔係另一位巴打設計架，等佢自己整啦

廢事侵犯版權

我想睇下隻綠色腦魔既正面呀

間廠入左箱啦
不過同之前果個一樣，除左隻眼變左

Email嘅都send唒啦

所有交收詳情已經send唒，麻煩用email嘅巴絲打盡快回覆

如果你訂左但收唔倒個message嘅話請whatsapp 62044734

交收果幾個地點都會近地鐵站，但要麻煩大家出閘，因為係地鐵站入面交收一定會比人趕，唔該曬

整彊屍腦魔啦

呢隻幾得意

係呀

上次miis左無落單

今次暫時冇唒，不過我地預備左好少量spare，記住24號留意我地facebook page嘅消息

下次一月會再整

不過我其實想整帽，但個design仲諗緊

好多腦魔仔
（真實顔色深啲）

提提大家要盡快覆交收message呀，同埋四個地點都要麻煩大家出閘架，只須行5分鐘左右😀

麻煩想係馬鞍山/美孚交收嘅巴絲打要係星期一朝早10點或之前覆實我地呀

好得意

還掂聖誕帽同手套可以除
會唔會出吓衫仔俾腦魔BB 換吓
好似Barbie 咁

e.g. 上面講嘅新年版同殭屍版
可以單買衫換 / 上次冇買到腦魔嘅 又可以一set 買返

利申 FF 鳩噏

會整衫仔
新年版要睇下趕唔趕得切

會唔會有畢業版

可以整，但要睇下有幾多人想要先

畢業版你想整咩色嘅腦魔

整衫仔正呀
待買

仲有無

可唔可以加錢寄去外國？

可以呀

今次都有唔少海外巴絲打訂左

大家盡快覆交收個message呀

仲有一百人左右未應

由於見倒高登有巴絲打討論有另一位巴打賣聖誕版腦魔但走左數，所以我地再次聲明，我地同任何其他整腦魔嘅巴打係冇任何關係架，大家係呢幾日就會拎倒你地訂左嘅腦魔仔，到時大家記住準時去交收呀，同埋交收地點亦會係閘出面，廢事比人趕

仲有幾十位巴絲打未覆交收詳情個訊息呀，快啲覆我地啦，特別係用email嘅人呀!!! Thx

❗️❗️馬鞍山交收嘅巴打注意❗️❗️
馬鞍山欣安邨 20/12 18:00-20:00 呀

聽日記得自備袋 電話show到入數紙copy 咁就得啦 聽日見

聽日就係我地第一日嘅交收喇， 但真係唔好意思， 我地而家交收地點改為馬鞍山欣安邨 (恒安站步行約5分鐘) 知道地點冇咁方便大家 交收時間將會延長至18:00-20:00

好期待

希望大家中意啦

好期待
今日美孚交收喺邊個位？

今日係美孚咩 唔係馬鞍山咩

今日係恆安交收，聽日先係美孚

唔好去錯呀，聽日先係美孚
都會近地鐵站嘅

係咪無得訂啦 想買隻比女友

唉屌 我睇錯日期
而家喺美孚

24號請留意facebook page，我地有少量spare

比你搞到我都亂埋

傻豬嚟嘅
要麻煩絲打聽日再去多次

21號先係美孚呀，大家唔好去錯

對唔住

Btw 絲打畫個腦魔wallpaper好得意

當日先知地點？

詳細地點可能要當日朝早先知道

留意facebook page 宣布就可以

聽日係美孚交收嘅巴絲打請注意
時間係1800-2100
地點會近西鐵站
請大家記住要帶大袋裝住腦魔仔呀!隻公仔嘅size真係比大家想像中大隻架!!!
麻煩各位準時嚟到，聽日見

交收嘅巴絲打一定要記得自備袋呀

之前hkg+有留名
過左連登唔記得左件事
要等一月貨

經典版綠色已經夠得意

我地預留左少量spare，係完成所有交收之後先會係facebook宣布

好，一月再睇下有幾多人想要畢業版

今日拎左綠色腦魔bb
我阿婆話似企鵝

呀，我就係問你賣唔賣聖誕套衫嘅巴打
見你都無覆我呢件事睇黎應該都整唔切
不過如果你下次整埋衫我第一個買

睇漏左
會有機會整套衫仔比佢，可能係新年果啲紅色衫

仲有冇貨

呢家先見到
有冇巴打有多隻綠色讓比我
最多請你食m記

仲有冇得買

好想要

仲有冇得賣呀!!!

今日我絕對唔會再去錯地方架啦

所有係美孚交收嘅message已經send出，請大家show返果個message，記住自己果個交收number，交收地點會近西鐵站，exact地點陣間會再宣布

今晚見

今晚6點會係最多人嚟交收，雖然我叫左幾個朋友一齊幫手，但如果大家唔想等嘅話可以大約6:05，6:10先到都得

lm

所有美孚交收嘅巴打都應該已經收到confirmation message， 裏面有個number 到時**憑number 交收** 所以冇收到message既巴打一定喺中午12:00前聯絡我地🕛 如果唔係你去左美孚我都俾唔到腦魔你架 (message 有可能send左去你email 快啲check下la)

我地會盡可能今晚6點前到，但貨車由貨倉出車，再加上交通好難準確預測時間，我地一到美孚嘅交收地點就會係Facebook同連登宣布，唔該曬各位

我地預留左好少量spare,24號請留意page嘅消息

好想要幾時有新一批

巴打
想問到時隻腦魔是咪外面得個透明袋包住

記住要帶袋裝呀，因為隻公仔真係好大隻
間廠將兩隻腦魔放左落個透明袋度

留意24號facebook page 消息，我地預留左好少spare

下一批1月有

我之前填左google form跟住無人搵我

無理由喎，你whatsapp話比我地知你係form留左咩名

62044734

美孚交收嘅巴打注意❗️❗️腦魔而家已經出緊車 但而家交通好擠塞 有機會遲啲先到 請大家耐心等待 真係唔好意思🙇🏻🙇🏻 到左之後會cap低我地所在位置嘅Google map上Facebook thank you☺️

早左到美孚添

唔好意思，麻煩等一等，因為貨車過去需時

到咗美孚

+1

+2

唔好意思要大家等陣

不如我哋大哎一聲 相認
講笑

係個站度鳩企

我嗌左啦，唔見你喎

岩岩係站好似見倒有人鳩企

到左坐緊係到

現時美孚交收暫定位置係荔枝角公園泳池 荔灣道 美孚站D出口

但我地仲未到 因為做冬所以好塞車呀 你地耐心等候 thank you 真係唔好意思

依家有幾多巴打係d出口到等緊 目測都有10個

呢嫁先睇到
等現貨

對唔住呀各位，我地已經預早左出車，但估唔倒交通真係好擠塞

Sorry
大家記住要出閘架

我以為已經避開左最多人拎腦魔既時間
原來仲未到
咁我有排坐

星期五銅鑼灣交收，好撚期待

出咗閘啦
你會馬路邊交收定會行過嚟
等等我部你

好多巴打

今日個個早收 冇計

6點半左右係最多人

好多人帶住環保袋

係咪成排人挨晒係玻璃

屌你老母 借高登搵錢

有好多絲打

你好似去錯forum喎巴打

咁我應該要幾點去拎

等巴打

你約左幾點交收？7點或之後會無咁多人，如果你唔趕時間的話

成堆巴打係晒D出口到等

腦魔大概幾點到

約左6-7
但係我好肚餓
應該會等你到左我先會出閘行過黎

你可以去食啲野先
可以避開最多人個時間

好多靚仔巴打##fatc ##fatc

大家唔好咁hihi影相

唔好意思仲塞緊車
真係好對唔住呀咁多位巴絲打

好多絲打

仲有無得買 ？

好多巴絲係D出口
大家舉高雙手跳兩下相認先啦

你跳先

大家可以去附近坐低等我地

跳左

你先

暫時未有

屌你 我就真係跳撚咗啦

跳左啦

今晚返屋企同屋企人打邊爐
所以唔食啦我

咁一月果批會唔會有埋今次賣哂果啲款？

等左好耐啦

好撚多人

會

唔好意思呀咁多位巴絲打，我地已經預早左出車，但估唔到交通真係好擠塞，Sorry

𥄫下巴絲消磨時間

腦魔bb 不如update 下依家去到邊 好似好多巴打好鼓燥

電話就黎冇電

洗唔洗借尿袋俾你

順便相認

拎完仲要返去做冬嫁

好悶 有無相認

agger

你大叫我走黎認你

到未呀 好凍

你哋認完大叫 我再去認你哋

大叫左好多人望住我

好熱

行一個圈睇到大家一係lihkg, fb 睇緊post

又叫人準時到逾時不候 你自己遲咁多就話我都無辨法

唉 去食野先 等到好餓

聽唔到喎朋友 大聲啲好嗎

好唔該晒

不如你叫

你大嗌：我要尿袋
之後我會黎搵你

人呢？

腳軟了

巴打你係咪著橙色衫呢

攞住部電話係度禁果啲一定係巴打 追緊呢個post 唔駛望 係你呀!

我都冇電喎順便呢

叫左 人呢

冇電就唔好覆啦巴打

根本成個場都係 ..

遲到

大聲啲嗌，聽唔到呀

等到花兒也謝了

真係好多人

等到電話都無電
D出口係咪好多人，唔敢行過去住

約左七點 會唔會冇得準時走😨

閘內閘外都好多人

好彩係美孚站入面等緊姐

好多靚仔巴打，過黎睇下啦

仆街，唔唔記得點打添

六點到而家都未到 你話呢

我都係呀

等睇大家排住隊拎腦魔

聽講有位巴打話6點半唔到 女友同佢分手喎

不如講下架車到邊

其實係閘內定外

趕住7點3要返屋企做冬

唔知個mtr員工有無買腦魔呢

好多絲打帶埋靚腳

我地而家喺旺角塞緊車過嚟 因為冬至又落雨真係冇辦法呀 我地冇預計到 真係好對唔住呀🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻 我地都仲要多幾個字 如果巴打趕住走可以改第二日， 我地會盡快再約你交收時間 真係唔好意思呀🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

有畫面

旺角

不嬲講左要出閘，唔出會被職員趕

邊道 等我過去食吓花生

有冇絲打

依家先旺角

我走先
寄啦

冇出都冇趕喎

又攰又肚餓
坐到花兒也落了
不如我都係轉郵寄算

下次都係美孚

咁係咪除左22/23日
第二啲日子啊

返屋企做冬 走先

睇到即刻灰左

走先

太子果邊 ？

巴打快啲返屋企充電

企到好攰

fb

等左勁耐 依家先旺角 好無奈
又唔係唔知今日大部分人都要做冬

巴打7點到唔到？
唔得既我直接返去做冬啦

仲要返去煮飯

睇到 但現場唔見嗰位巴打

地鐵職員個樣好無奈

係 得返十零percent

好搞笑 好多人等梗
我都等梗

巴打唔好咁大聲嗌 留名睇佢公司過夜啦 全世界都望住你喇

一諗到一陣成堆人排隊就覺得好柒

我坐左架車度就黎恰著

18

點解我見唔倒有職員

行去問下佢 腦魔幾時到

唔等啦入返閘走

原先諗到送比男朋友做聖誕禮物
但我諗都要變除夕禮物
好肚餓我都係返屋企食飯算

一陣40人排隊仲唔清場

好多巴絲打都開始走

不了 走了

利申聽日先拎

諗住買嚟送俾人

見倒個靚仔巴打入閘走左

睇到 但現場唔見嗰位巴打 [/quote
冇出聲即應該

有無得轉地方交收 太子？

會唔會睇錯呀

等唔到巴打
趕住返去做冬

希望快啲公佈第二次交收安排

我岩岩入左閘喎

唔會

樓主成日蒲下頭就唔見左人

等撚到電話無電

企到腳軟

##fatc ##fatc

追上前啦

人少咗好多
一開始都仲好多人

等。。。。 寂寞到夜深

見到個有錢巴打 又superdry又ultraboost 又onkyo

好似俾人罰企咁

真係冇咗十幾人

已走
再唔返會比人屌死

唉屌你老母咩

諗住買黎聖誕節同男朋友攞去影相 而家算數啦

企到腳軟都未到

等左1個鐘

屌 好多人

走人
留返下次拎
蝕左40分鐘+車錢

人呢

拎埋先返屋企煮飯 餓死屋企人先

不如直接改做旺角交收算數啦 google map圖又無

巴打要準備定農歷新年版腦魔啦
聖誕完都唔知有未

等左一個鐘啦

直接貨倉拎貨仲好

好失策

你器名好似幾啱用

去撚左邊到 開始燥
要趕返去做冬架

本身以為七點半先到可以避過最多人交收嘅時間 而家七點半都唔知佢到未

明明都經太子個頭點解唔係旺角交收

咁陣間交收咪好多人 6點同7點嘅人 逼埋一齊

到未呀

企我左右個兩位巴打都走咗

究竟到未 我唔知出唔出閘好

同我一樣但係我已經走左

6點既7點半先帶
7點既8點先有

咪係囉屌

企到好攰 走先

好多情侣，絲打仲露埋靚腳

公平咩

毒拎忍無可忍走先

我醒目 仲未出發

等話到先出閘

走撚左數 入左黑洞出唔返黎

已走

到未呀
要做冬

實畀人屌死

出左閘去公園廁所，頭先入返閘走人

啲人又話有絲打𥄫，點解我見唔到嘅

屌 早知食完野先

DKLM

已經過左幾個字

絲打走哂啦，要做冬

出閘有3,4個

我見到好多絲喎

你太遲了
啱啱見唔少

走啦仲等你老母咩

情侶就有，毒撚等得好痛苦

6點開始企

我都等得好苦

左右兩個絲打都走哂

要等現貨

我5點幾已經到咗啦

葡萄？

屌 企到燥

有冇巴打跳兩跳相認

見到有個絲打係樓梯隔離 有靚腳

屌 人呢
交代下都好

巴打到邊 我等咗9個字走又唔係 唔走又唔知等幾耐 可唔可以講下到邊

使葡萄你
我夠有兩條女

在場呆等嘅巴絲好撚慘

屌 條女同我分手啦 我要去條女到做冬 仲未到我要走啦 唔係無雞脾食咁簡單 係門口都無得入☹️️
Facebook見到

你見倒企左係度既都係架喇

係呀，好多呀

跳咗

仲稔住早啲到

相認下

一丁友企係到好悶

Facebook話仲有五分鐘到

多左好多人

應該係七點個批

出緊閘

掛住碌Lihkg，冇留意有冇人跳

希望下次準時啲 趕住番去做冬

出嚟交代下好喎

到啦咩

而家出門口準備過黎 車程9個字希望到時人群會開始散

冇見到人跳

慢慢行去先，企左成個鐘好攰

等到好攰

跳黎睇下

成班衝去交收好柒

啱啱放監咁

食埋飯先黎

又係呢啲呃錢野

好撚多人喎

我地仲有五分鐘就到交收地點，對唔住要大家等咁耐，已經走左嘅巴絲打可以改之後再拎，如果想退錢嘅亦可以，我地會入返錢比你
Sorry

係閘外企緊，睇唔到

食埋飯先落黎拎

我仲喺閘

企到腳仔軟啦

到底係邊位覆梗我呢

想問下架車係咩色

快呀

好似餓咗幾日，終於有飯派咁

Facebook五分鐘前又話仲有五分鐘到 而家又話仲有五分鐘到 咁我出唔出門口好啊

五分鐘左咁耐

仲有冇貨，想要

會唔會話幾耐有拍就出唔到閘

已蝕車錢
唔想聽日約交收又要再等
轉郵寄算

企係到個地鐵人員好靚仔

好似兩個鐘

要兩個半鐘內出閘

應該都有起碼2個半鐘以上

7點啦 企左成個鐘

鼻大大##fatc ##fatc

me too, 明天又等到2046

又夠高

佢五分鐘係咪同我地嘅五分鐘唔同

我右邊果個係咪絲打

等你等到我腳痛

係囉屌

木星既5分鐘 好似係

等到18:40唔對路走人 ，差唔到返到屋企

香港就過左1分鐘

行完一轉番黎都仲未到

見到有個絲打隻腳好滑咁

我見到有巴打影相

咁多人 都唔知等唔等好

就有一分鐘嘅過去

我已經返到 全家等緊我煮飯

邊度

好攰呀大佬

見識過繁忙時間九龍塘有幾逼
唔想再出黎了
出黎一轉要花時間同車錢

牛油蛋撻都冇咁滑

係咪你

條街開始多人

短裙個個係咪你

係咪門口右邊凹位度

有個係著長裙

我地唔係係馬鞍山出車

樓主叫左我幫手覆住大家先

相呢

係咪妳

有J

有個啡色裙

你地架車幾大架 咩樣

轉郵寄，留返下年聖誕用

係左邊

成日扮女

見到有個師奶都等緊，係咪幫個仔拎埋

正呀喂

跟大隊行

絲打出黎say個hi

費事比人誤會𥄫女，行去街等算

巴絲係咪聚集曬係右面

C9唔比上咩fatc

好多人一齊行

我地開始左交收啦

女呢？相呢？

到左啦？

走咗

有個巴打打電話好大聲

我反而想問聽日攞可唔可以改今晚攞

排曬隊

行出馬路會見到有個迴旋處 有部黑van

唔好意思唔可以呀

Ok

好多人

好 多人

已經返到屋企

Fb班人惡到

終於攞得

我前面係絲打

有冇在場巴絲影張相放上黎睇？
驚黎到唔識唔

拎埋影

見到前面個絲打著短裙 嗚呀

差唔多成百幾人

7點2先到 好彩走左

有個絲打好撚靚隻腳

行錯方向，好撚長龍

btw你係咪啲阿叔嚟

排晒長龍痴線嘅

有排 排呀

成班痴線佬係咁j同一個絲打對腳
仲要冇圖喎

出緊門口

屌，有排等

條排好撚長

其實我都唔知講緊邊個
因為有好多嗰都係

唔係呀

隊=弓人

好大隻

睇錯條撚好長

我見到有啲阿叔都排

黎緊

條隊冇郁過咁

公關災難

屌仲要趕返屋企做冬

咁多情侶既

其實唔業驚搵唔到，一出迥旋處見到最多人條隊就係

好撚彩走左 約六點起碼七點半先交收完

咪就係

好多絲打好正
但拖埋條仔

遲成個鐘

我牛仔嬲布袋

好彩我行得快 頭幾個拎完就走唔洗睇

仲有無貨

成兩分鐘先郁一步

我排頭位

我覺得好奇妙 明明喺網道傾曬計，但又唔知係邊個

咁多人，點認

我係頭幾個 走得快好世界

好彩有落雨 唔係咁樣真係屌晒鬼

燈柱對男女，女方好正

有幾多人排緊 趕住做節

自

Same

條女好正咩？

有腿

食完飯再出黎拎

有個師奶問幾錢

未去嘅巴絲記得拎個大d嘅袋去 真係比想像中大隻

仲排緊隊？咁晏少少先出

啡裙絲打對腳好正

頭先見到個短裙仔又有d肉地

拎完走左睇唔到

係咪馬尾口罩平陰嗰位

果對情侶？

無圖我真係唔知講黎做乜春

唔係呀，得自己一個

睇唔到有無口罩

頂,下次我都要買隻先得,有得同靚靚絲打一齊排隊既這些機會

邊度丈 舊果啲大成個碼

太多人啦
改時間
人龍係張相3-4倍
要做節嘅可以返轉頭

你搵人行埋去影佢囉
我就唔多好意思啦
人地又有男朋友
不過我相信有巴打排緊佢後面

岩岩拎完

前後都係靚仔巴打，好想用腦魔

為左等交收等到要全家等我開飯
為左隻腦魔做不孝子

真係比相睇落去大多
一隻就一個68紙袋
帶左書包都放唔落2隻

好彩行得快 趕住返去做節

好彩走左
排得隊黎番到屋企都成九點幾

現場好多一對對

攞腦魔都要比人閃

啱啱有個阿嬸問我係咪要上網訂

學生哥

好多靚仔巴打##fatc ##fatc ##fatc

得c9同我講聖誕快樂，絲打唔講

奶返自己隻眼

見到自己

頭先見到個好型
但係拖住條女

已經離開現場
排頭30位內

分貨個幾個係咪樓主屋企人

屌好撚多人

我都有 仲問幾錢

係囉##fatc

我係樓主朋友，幫佢覆住大家先，

果幾位係朋友同埋姨丈 auntie

啱先有位巴打拎咗成袋走

一到d出口未出閘已經見好多人企係度
果然大家目的地係一樣

條隊好似無郁過

大獲了 我買左五隻 覺得個袋會唔夠裝 要手捧住腦魔bb去做冬

好多四眼巴打 好正

終於郁左一步

其實仲有冇得買
想買各一隻

樓主唔出現係咪怕比人問候
Btw個3個好好禮貌

成班得一兩個真係毒
其他唔係正常就一對對或正常係女

-住樓上 幫幫手問下有冇得walkin比cash買 Thanks

岩岩攞完仲係好多人

我地都明白唒左大家好多時間，今次安排得唔好完全係我地嘅問題

啡裙妹妹仲排緊嘅

聽日九龍塘 希望巴打準時

拎到走咗
Size ok la ，唔算話好大
但係真係唔多覺有毒撚，又有咁多情佀
利申真毒

食緊飯放棄回家

Cd rom都可以訂架
有幾多真係高/連登仔丫

屌佢老尾岩岩等左成個鐘走左
6點等到7點

清泉

尋晚係馬𩣑山拎
綠色果隻中間條黑邊收唔齊 好核突

有冇人知

見到有個唔知金毛定銀毛MK 仔排隊

比想象中大

之前有買Eason jing個版本好細隻

FB成班聖人屌晒老母

萬一無端端落雨咁點算

情侶個D

頭幾個我又帶帽又黑衫好驚比人見到
毒撚

銀毛

好撚正

其實係我

仲有兩個站到

好似冇乜巴絲搭西鐵

睇Facebook 就知應該好多非高登或者連登仔

剔名個女仔

目測巴絲64開
點解會咁架

有無交收完搭梗港島線巴絲

係你排頭位時候我見到幾個巴打已經拎完渣車走爽

好有禮貌好可愛

一嚟就sorry ，即刻下曬火

係fatc fatc

絲打j圖呢

樓主醒目 搵囡囡交收下火

Btw我交收完見到地鐵站有堆巴打應該等左成個鐵衝閘去拎

本身D出口人清為患 突然間無晒人

不過我搭完啦

啡裙個個有仔

相認未

真係好大隻 好肥美

口罩馬尾平陰

有幾個啡裙

搭緊

講真$80算幾抵 不過要呆等咁耐

我都搭緊

佢條仔

頭先喺美孚落去地鐵站嗰條電梯見到有2個巴絲拎住幾隻腦魔

而家出去仲攞唔攞到

有冇咁難搵

很想要嗚呀 下次一定要訂

仲咁多人

見到有位巴打 一車黃色

屌你 排長龍拎腦魔

見倒自己##fatc

我意思係啱啱見到有幾個絲打著啡裙

死啦 唔記得帶袋先

等左成個鐘，淨係話遲d到，有人屌就深潛，屌下都唔撚得？

走果陣一定好柒啦

剔名囡囡

聽日係邊個位交收？

唔係深潛，今次完全係我地嘅問題，安排好差，令到咁多位唒左咁多時間，我係樓主嘅朋友，佢地係因為交收太繁忙所以冇時間應
對唔住咁多位

我依隻隻右眼出左事 痴埋左條線到

Btw啱啱排我後面嘅學生妹好qq

巴打如果你好想換嘅話我地之後可以安排

拿 絲打我撐你 屌唔係問題 因為你真係有遲 但 claim遲到費R車錢真係笑死人 蝗蟲咩

呢個詳細我唔太清楚，等今日交收完唒之後再講

唔記得拎多個袋 我就咁返元朗
D人望住

而家出門口希望人群已散

多謝巴打，我地都明今日冬至仲唒左咁多人嘅時間係好唔啱

有得換咁好？

曲線求相應

你facebook inbox 我地啦

好想要綠色
聽日拎黃色兩隻

原來咁大隻
準備聽日拎腦魔翻屋企

重有冇得拎

呢個我暫時答唔倒你，要等今日交收唒先，樓主會再作宣布

可以

道歉時露出_ _是常識吧
Tick 名果位係咪樓主

有六位朋友幚手唔同日子交收

嘩 巴打今次實發發

趕緊過黎，等埋我呀

好彩琴日拎左

派貨個妹妹好正

btw 腦魔中間條線好多膠水凸左出黎

要改時間嘅話是咪依家whatsapp講低就得

巴打幾時走？ 我原本6點黎拎 去左做冬 就食完
準備係荃灣出黎拎

個妹妹會唔會係樓主

比我想像中大一倍

隻腦魔真係好得意好正呀

我都覺得好正

我準備好了

你大概幾點到？

Whatsapp就可以，我地暫時未覆倒

9點左右

荃灣黎好快姐

等埋，你到再打比62044734

9點先黎拎尾貨, 咁就可以約埋tick名妹一齊走

屌 拎完遲左去做冬 有說話聽

好

Sorry

$80唔值

唔知你係咪今日
今日差不多六點半先有消息話叫d人唔等可以改時間

而家先食飯唯有等明天

覺得好正喎

依家去搭車

其實點解會經旺角?
check過無論將軍澳 / 東涌 / 馬鞍山去美孚都唔洗個半鐘

定係樓主住香港南仲要行紅隧

其他巴打諗清楚先買 樓主啲安排好差 又遲到 如果要運既話運費$15 姐係$95

建議巴打唔好開先例免運費

不過就say個sorry, 下次如果交通問題就盡早通知，等大家唔洗等咁耐可以走先

你地班仆街，成日話正又唔影相

腦魔BB好得意啊！

見到張list今日至少300個交收
每人買2個 x $80 x 300人 x 3日
fat fat

仲有運費賺 運一隻都唔知洗唔洗$15 每人賺少少都fat fat

笑撚死
成班巴絲 仲多人過佔中

巴打點解覺得唔值？
呢個size嘅公仔你認為賣幾錢先合理？

郵寄費確實係$15，因為隻公仔唔係好輕，再加上包裝，所以我地先收$15

因為我地租左倉擺腦魔

確實係我地安排好差，sorry

想買但$80有啲貴

我地會再考慮，感謝巴打

黎緊，仲有三分鐘

荔景了

呢個size嘅公仔賣$80已經係合理價錢啦

以前有三位巴打整過，佢地公仔嘅size係今次呢啲嘅一半，但佢地同樣係$80

大家肯買都係因為價錢可接受，用成本價，計人賺幾多錢有咩用

希望聽日腦魔會準時到
約左fd 食完飯去灣仔睇波

經一事蔡一智嘛

巴打等埋

好得意，好正

因為我地無預計到交通會咁擠塞，我地分開左架車運貨，已經早左一至兩小時出車

我地安排有問題，sorry

人很妻我幫你俾

交通就唔關你事嘅，但通知嗰方面就真係有啲問題

感謝巴打，其實原本嘅樓主係之前係高登訂左腦魔，點知果位巴打走左數，到衣家都冇消息，所以佢先決定整，等大家聖誕節有腦魔陪

80蚊算平啦，咁既size,睇圖又唔差

明白，希望各位巴絲打接受我地嘅道歉

其實$80真心唔貴，呢個我撐樓主。
不過遲咁多又唔update位置，要成班人呆等，呢個真心做得唔好，仲要今日好多人要返家做冬

感謝巴打

呢個我地明白，唒左各位咁多時間真係唔好意思，今次係我地安排有問題，sorry

邊位巴打number121前後 剔錯左我個名

岩岩拎左啦 唔該晒

巴打,冇訂到幾時會有再版 / 現貨買

樓主搞到各位哂左咁多時間佢都好唔開心，要睇下佢之後仲會唔會搞

睇唔到個post冇訂到 好想要

出埋藍色個隻先收山啦

I LOVE YOU 派貨絲打

仲想有下次
利申等左半粒鐘

實接受嘅
話晒你都係初哥，算係咁啦 有品質同信譽

你半嗰鐘咋成嗰幾鐘嗰啲都未出聲

真心$80 1隻唔貴，望住佢地好快樂，160蚊換到快樂真係抵，多謝巴打用咁多心機搞呢次腦魔團
Btw，派貨朋友正

係咪簽名簽左LM

講呢啲

希望巴打快d有update, 今日走左無拎，想改明天拎

叫咗你唔好走㗎啦

見唔對路梗係走
見有人問佢send張google map出黎睇下佢到邊都唔制
好難咁樣呆等落去

等佢地交收完返到去就會覆想改時間嘅巴𢇃打

Sorry，係我地安排差，冇及時通知各位

劉明

急住回家開飯，唔走隨時兩邊都收皮

好想要隻綠色

剛剛拎左，隻腦魔好高質又得意 ，80蚊真係抵到爛
但今次通知交收果方面真係有待改善，希望樓主引以為戒
以後再有腦魔交收活動就可以做得更好

有無巴打覺得拎俾你簽收果個女仔好正
絲打可唔可以pm我

$80其實抵啦

出面無得賣、比想像中大隻、多肉厚實

好正

唔好意思呀唔可以

後日銅鑼灣6:00交收樓主會唔會早d到

我個隻條眉

贏咗隻腦魔，輸咗餐飯

幾時有下一批丫

當時又冇諗咁多照等，斷估佢都唔會走數放飛機

到腦魔到手等左個半鐘
企到腳痛又無電
但急住送俾人唯有硬食等埋佢
不過80蚊咁大隻我覺得幾抵
希望下次安排得好啲啦

有冇人今日因為腦魔塞車冇去攞 幾時可以攞得返

我地今晚會再處理

如果冇訂但照去排會唔會有得買 ？ 有冇預多啲貨？

冇呀唔好意思

要等24號我地再宣布

多謝巴打

24號mon實！

不如拎出黎bid

好想要，係咪24號宣佈

你係咪7:40咁上下成袋抽住走嗰個巴打

今日6點等咗9個字唔對路走人 全家人做冬等我開飯 比屋企人閪我面
希望巴打安排得好啲 約好下次交收時間

個頭好鬼死大
帶聖誕帽要手腳並用捉住隻腦魔

唔好起我底

我都想要呀

想問一下賺咗幾多?
受唔受入股

聽日點？

仲有冇得買？

成車都係

賣野唔洗BAN?

好想要綠色

企咗個幾鐘
希望巴打下次交收處理得好啲

Between 腦魔bb好肥

九龍塘聽日個確實地點幾時有

你係咩會俾偏號？

希望你哋聽日都可能早啲到九龍塘
同埋快啲約番今日走咗未交收嘅巴絲
利申 今日走咗 要約聽日

好想要綠色，之前想訂已經得返黃色，幾時會再有？

唔好意思
係我黎

自己唔出閘俾人罰錢又喺到嘈嘅人真係好撚on9
明知交收係咪都要出閘，自己唔出喺到怪人

期待

樓主仲未覆我聽日時間！

聽日會唔會都咁多人
洗唔洗早啲到?

原來係咁大隻 咁都抵屌喎！仲有無得買？

開呢個post嘅目的係提醒大家交收

Sorry
感謝巴打

係

暫時冇唒

應該覆唒了，你收唔收倒？

今晚6-9九龍塘交收嘅巴絲打請注意
你地係要出閘拎嘅，而交收地點會近地鐵站/又一城，exact location我地會盡早通知大家，我叫多左一兩個朋友恊助交收，到時交收期間繁忙或未能聽倒電話/逐一回覆，感謝各位體諒

昨天走左無拎，想改今晚九龍塘拎，已whatsapp無人覆

點解你啲腦魔識企起身